又一城 1月16號重開 要幫佢搞旺個場

岩岩收到management 消息🙏

德美 聯署 整合

好似扶手電梯未得，要行樓梯同用電梯

果然要食農曆年條水

商場重新整完一定好靚
趁新年前去行下扮靚靚

和你shop

要小心行動，唔好再重顯上次件事

Push